漁翁撒網嘅入一入黎

雖然可能覺得好玩 但又要付出更多嘅時間 精神 究竟點解仲會想繼續？ 認真討論

我都想知

佢地應該好識處理關係
如果係我我會怕對方好鍾意自己
玩出火惹火上身

我都好想知

鍾意曖昧嘅感覺 但又唔想負責任？

講野flirt 同掂下掂下其實唔使好多時間

認真逐個識，點知發覺次次都係玩你嘅...

到成日都話要約就曬好多時間啦唔係咩